Tänasel päewal maksis surnud Peter Kogra wöörmünder Hendrik Kull oma kullutud päewade wiiwituse kullu nimetud Kogra pärandajade heaks tagasi summa 78 rubla - kopik. (:sellest 612 rubla 70 Kopikust siitpoolse protokoli ramatu põhjusest sest 31 Märtsist 1881 № 331 all:)
arwatud. Keik kuidas sündinud kirja panna.
Peakohtumees Kusta Leppik [allkiri]
korwalistnik Andres Saarm [allkiri]
      - " -         Jaak Raegson [allkiri]
